點解玉置成實一年間個樣轉變可以咁大?

2011.9.23

2012.7

我以為兩個人黎, 雖然個妝應該出入好大

Link都唔識貼

無人提 又無歌出

原來佢出過寫真

有露埋3點?

佢真係好fit, 可惜.... :(

lm

諗住可以臨尾一彈，點知都係無人理

冇露過點
咁大尺度都係第二次

大波

對佢既印象好似淨係gundam seed

幾時下海拍av

當年shit太垃圾
佢唱啲歌又唔好聽

最紅應該係gundam seed個期

Gundam seed首歌隻舞

呢個嘛

reason,realize同believe都好好聽

佢唱歌沒換氣聲

上面d圖好正呀

上年無啦啦animelo summer 唱左一首歌

通常都係即將有新野出先會咁樣上去

睇古川好過啦

古川? av女優?

阿嬋咁樣